iPhone USB缐係連唔到落部MacBook air 到？

拆咗線之後係咁連線斷線連線斷線
有冇高人可以指點一下

插咗線*

係咪部機會係咁震係咁震
我都好想知點解
幾部macbook air都試過係咁

係也 部機前幾日先買 係咪其實MacBook Air就係咁呢

有冇試過第二條線

有呀都係咁

我都係咁啊屌
仲以為插頭/線壞
原來有同伴

Mini2就成日都咁 跳下跳下咁

我有條線係咁 換過第二條就冇事

一樣

我幾條線都係咁 試試吓其中一邊插頭得跟住另外一邊永世都係唔得

缐你老母

收皮啦大陸仔

我都係咁 放棄左插落部電腦到

好似係ios11.x既bug黎 佢itunes有彈出黎叫我update左野先可以連到iphone 但click左update又話連唔到server download個update 檔
但我發現好似iphone 高電量時好似易啲連到電腦

未試過
成日入歌

iPhone iPad都冇事

我睇左一陣，恍然大悟
磨擦力強

樓主係咪無腦食煙mk妹黎

其實 線 嘅殘體係 线